［理性討論] 其實林鄭呢刻就算落台又有咩用？

成日話五大訴求一個都不能少
但林鄭問責下台
咪又係推第二個看似傀儡上台
然後繼續賣港
林鄭宜家已經係跛腳鴨政府
至少佢在任嘅時候
我唔認為佢有能力重推23條
咁不如擺佢喺到但乜都推唔郁對我地咪仲有利？

取而代之
我地呢刻應該食住個勢
爭取真 雙普選
永遠取消功能組別
否則只會歷史不斷重演
連部份建制都打開口牌
話可以無831前設下重啓政改
何樂而不為？

其餘4樣一步都不可退！

有無人印